求剪片software介紹 急！

遲啲同男朋友去旅行慶祝週年紀念
想去完返黎整返條旅行片
有冇咩software可以係mac機用 簡單易上手又做到youtube個啲質素？

Mac機得一款

mac機好似自帶個iMovie, 應該係傻瓜式
冇乜要求咪用佢

之前未用過AE，FINAL CUT就唔好諗住即學即用啦
俾錢人整仲快

Final Cut Pro X

Windows Live Movie Maker

平平地 我剪啦